當年海關又話要拉bt,點知而家最大粒seed係迅雷度

幾時拉九迅雷

不了

我仲用緊bt wo
迅雷資料會sd去中央

之前唔係好惡要打bt,幾時同中共請要迅雷收皮

拉哂bt未